如果想掃街食小食有啲推薦

有無咩地方係多小食選擇又抵食咖

行旺角覺得好似越嚟越少選擇又貴咁
淨係去過荃灣，求推薦

深水埗
囍囍
文記
綠林

建興大廈地下果間魚蛋檔
幾好食唔錯㗎

唔該兩位巴打 push push push

我建議太安樓-魚蛋佬
試完你就知
太安樓小食都幾出名架
仲有筲箕灣東大街

更係葵涌廣場

係喎太安樓 下次可以試下，唔該曬巴打

葵廣間唔中都會去，起碼多選擇過旺角，好多呃like專用嘅小食

Push 唔好咁快沉呀

旺角中心2/F都有㗎

嗰啲未試過，得閒試下
唔該巴打

東大街變哂高級餐廳啦，仲邊有得掃？

最多都係食雞蛋仔同串燒

真係咖？未去過

較劣
葵廣 登打士街 荃灣 之後都未到旺中

長洲囉 早排閒日入去
幾好 冇假日咁多人

太安樓魚蛋佬由細食到大
十年前就真係好好味
我地叫佢白粉佬.食完會上癮
但而家可以唔洗去
無特別..住得近咪去囉.但如果你住新界你唔洗黎啦.會失望

依家個汁淡唒，無左個種味道

佢隔離夜晚先開個間串燒都係，個汁又係淡左

上面條有扮食家.
佢同炒粉面佬一樣，入左鋪d味差哂